1、 Thank you so much for your lovely gift. 
A Never mind
B I'm glad you like it.
C Please don’t say so.
D No, it's not so good
正确答案：B 
你的答案：B 

谢谢你可爱的礼物 - _____ ____ 我很高兴你喜欢它
   

2、 Would you mind if I turned the radio up? 
A Yes, please.
B No, go right ahead
C No, thank you.
D Yes, that's all right.
正确答案：B 
你的答案：D 

如果我调大声点，你介意么？ - __ _____ 不介意


   

3、 Hello, may I speak to Zhao Hua? 
A My name is Zhao Hua
B I'm Zhao Hua
C This is Zhao Hua speaking
D Zhao Hua is me
正确答案：C 
你的答案：C 

赵华在么 - ____ ___. 我就是请讲
   

4、 How are you getting on today? 
A Very well.
B How do you do?
C I’m a doctor.
D Nice to have known you.
正确答案：A 
你的答案：A 

你今天感觉如何？ - _____ _ 很好
   

5、 Thank you ever so much for the book you gave me.
A No thanks
B I'm glad you like it
C Yes, it is good
D No, it's not so good
正确答案：B 
你的答案：B 

 谢谢你给我买的书 - _____ ____ . 我跟高兴你喜欢它
   

6、 Thank you very much for giving me so much help. 
A No thank you
B You're welcome
C OK
D Thanks
正确答案：B 
你的答案：C 

谢谢你给我的帮助 - _____ ___ .这是我的荣幸
   

7、 D oes No 20 bus stop at our school?
A I go to school by bus
B I’m afraid not
C You are welcome
D I’ll not No 20 bus
正确答案：B 
你的答案：B 

我们学校有20路车站么？ _ __恐怕没有
   

8、 ___ ____?  - This is Mr Smith speaking now..
A Who are you
B Who is that
C Who are you calling
D What do you want to say
正确答案：B 
你的答案：C 

对方是谁在打电话？
我是Mr Smith。
   

9、 I'll go camping this weekend. 
A C an you go fishing, too
B D on't give it up
C Have a good time
D Glad to hear it
正确答案：C 
你的答案：D 

怎么了。约翰？ ___ __ 我法语考试又没过
   

10、 .What’s the matter, John? 
A I failed my French test
B It doesm’t matter
C Nothing wrong with you
正确答案：A 
你的答案：C 

怎么了。约翰？ ___ __ 我法语考试又没过
   

11、 We really enjoy ourselves at the party. Thanks again, Mr. and Mrs.B rown. 。 - _____ . Just drop in whenever you feel like it
A Our great honour
B Nice having you here
C Nice you are here
D With pleasure
正确答案：D 
你的答案：D 

我们很享受这个聚会，再次感谢.B rown夫妇
.这是我的荣幸，你随时来访都行。
   

12、 How are you getting on today? 
A Very well.
B How do you do?
C I am a doctor?
D Nice to have known you.
正确答案：A 
你的答案：A 

你今天过的怎么样？ - . 非常好。
   

13、 Thank you for your invitation.
A It doesn't matter.
B It's a pleasure.
C It’s a small thing.
D I’ll appreciate it.
正确答案：B 
你的答案：B 

 谢谢你的邀请 - ____ _____ 我很荣幸
   

14、 C ould you help me with my physics, please? 
A No, no way
B No, I couldn’t
C No, I can’t
D Sorry I can’t. I have to go to a meeting right now
正确答案：D 
你的答案：D 
   
请问你能帮我做物理课作业吗？ - ___ ____很抱歉不行。我马上要去开会。（表示歉意要婉转，不能直接说 NO 还应加理由）


15、 I've passed the examination. 
A What a pity.
B I hate the exam.
C C ongratulations.
D C ome on.
正确答案：C 
你的答案：C 
   
我已经通过了这个考试 - __ _____ 祝贺你

16、 Congratulations! You won the first prize in the English speech contest. 
A Yes, I beat the others.
B No, no, I didn't do it well.
C Thank you.
D It's a pleasure.
正确答案：C 
你的答案：C 
   
   祝贺你在今天的演讲中获得冠军 - ___ ____ 谢谢

17、 I have passed the maths exam!- __ ___ . Congratulations! 
A Sorry
B C ome on
C Well done
D B ad luck
正确答案：C 
你的答案：C 
   
我已经通过了数学考试 
干的漂亮，祝贺

18、 Hello, may I talk to the director now?
A Sorry, he is busy at the moment.
B No, you can’t.
C Sorry, you can’t.
D I don’t know.
正确答案：A 
你的答案：A 

 你好，我现在能和导演谈谈吗？ - ___ ___.很抱歉，他现在很忙。
   

19、 Bring me the bill, please. - _______
A You are welcome.
B Please wait for a moment, sir.
C I'll hurry up.
D B e quick.
正确答案：B 
你的答案：B 

请把帐单给我。
先生，请稍等。
   

20、 I didn’t mean to do that. Please forgive me.
A Not too bad
B That’s all right.
C It's a pleasure.
D Thank you.
正确答案：B 
你的答案：A 

我不是故意那么做的，请原谅我 - __ ____ 没关系


----------------------------  2222222222   -------------------------------------------

1、 Hello, how are you? 
A  Hello, how are you?
B  How do you do？
C  Fine, thank you.
D  That’s OK.
正确答案：C  
你的答案：C  

嗨，你好么？ - ___ ___ 很好，谢谢
   

2、 Please help yourself to the seafood. 
A  No, I can't.
B  Sorry, I can't help.
C  Well, seafood don't suit.
D  Well, I’m afraid I don't like seafood
正确答案：D  
你的答案：D  

请吃点海鲜。 __ ____ 谢谢，但是我不喜欢
   

3、 Thank you ever so much for the book you gave me. 
A  No thanks
B  I'm glad you like it
C  Yes, it is good
D  No, it's not so good
正确答案：B  
你的答案：B  

谢谢你给我买的书 - _____ ____ . 我跟高兴你喜欢它
   

4、 I’m sorry. I lost the key
A  Well, it’s OK
B  No, it’s all right
C  You are welcome
D  You are wrong
正确答案：A  
你的答案：A  

.对不起，我的钥匙丢了。 -- . 没关系
   

5、 My son won the first prize in the writing contest! 
A  C  ongratulations!
B  A  re you sure of that?
C  What a pity!
D  It's terrible.
正确答案：A  
你的答案：A  

我的儿子赢得了作文比赛第一 - _ _____ 恭喜
   

6、 C  ould I speak to D  on Watkins, please？
A  Speaking, please.
B  Oh, how are you？
C  I'm listening.
D  I'm D  on.
正确答案：A  
你的答案：A  

我能和D  on Watkins讲电话么？ - _____ 我就是
   

7、 It is windy outside ，Would you mind closing the window?. 
A  Yes，please
B  No, go ahead
C  Sure，please
D  I don’t like it
正确答案：B  
你的答案：B  

外面风大，你介意我关上窗户么？ - ___ ____ 不介意
   

8、 Let me introduce myself. I‘m Steward．
A  What a pleasure.
B  Pleased to meet you.
C  I don't know.
D  Thanks a lot.
正确答案：B  
你的答案：B  
   
自我介绍下我是斯图尔德 - ___ _____ 很高兴认识你

9、 What do you think of the new mobile phone model? 
A  It goes very fast.
B  It travels very fast.
C  It is very expensive.
D  It walks very slowly.
正确答案：C  
你的答案：C  

你认为这部移动电话怎么样？ - ___ ____它太贵了！
   

10、 Who‘s ___ ___ ? - This is Tom. 
A  speaks
B  spoken
C  speaking
D  saying
正确答案：B  
你的答案：C  

你是谁？
我是汤姆 

11、 Hello, could I speak to Mr. Smith, please? 
A  Who are you?
B  Who’s there?
C  Who could I help?
D  who’s that speaking?
正确答案：D  
你的答案：D  

您好，我找史密斯先生 - __ __ 您是哪位？
   

12、 Hi, Tom , how’s eveything with you? - ____ ___ , and how are you? 
A  D  on’t mention it
B  Hm , not too bad
C  Thanks
D  Pretty fast
正确答案：B  
你的答案：B  

嗨，汤姆，最近咋样？
不错，你呢？

13、 What day is today? 
A  It’s March 6.
B  It’s a fine day today.
C  It’s March.
D  It’s Monday.
正确答案：D  
你的答案：D  

今天星期几 - __ ____ 周一
   

14、 Oh, sorry to bother you. 
A  That's okay
B  No, you can't
C  That's good
D  Oh, I don't know
正确答案：A  
你的答案：A  

对不起打扰你了 - _______ .没关系
   

15、 Who’s that speaking?/ Who’s speaking? --This is Tom ___ _ .
A  speaks
B  spoken
C  speaking
D  saying
正确答案：C  
你的答案：C 

你是谁？
我是汤姆
   

16、 Hi, is Mary there, please?- 
A  Hold on. I’ll get her.
B  No, she isn’t here.
C  Yes, she lives here.
D  Yes, what do you want?
正确答案：A  
你的答案：A  

请问，Mary 在吗？ _______请别挂断，我去叫她
   

17、 May I see your ticket, please?
A  Sure.
B  No, you can’t.
C  No, they are mine.
D  Yes, you can.
正确答案：A  
你的答案：C  

可以看一下你的票么 - ___ ____ 可以
   

18、 I wonder if I could use your dictionary? 
A  Sure，here you are
B  I don’t know
C  It doesn’t matter
D  who cares
正确答案：A  
你的答案：A  
   
我能使用一下你的字典么？ - __ ____ 好吧

19、 Excuse me , how much is the jacket?  - It’s 499 Yuan. ___ ____ 
A  Oh , no. that’s OK!
B  How do you like it?
C  Which do you prefer?
D  Would you like to try it on
正确答案：D  
你的答案：D  

请问，这个夹克多少钱 ？
499元 ，你想试试么？
   

20、 How can I get to the cinema? 
A  It’s very far.
B  Yes, there is a cinema near here.
C  It’s well known.
D  Go down this street and turn left
正确答案：D  
你的答案：D  
   
请问电影院怎么走 - ___ ____ 沿街一直走，左拐